\subsection{Auswertungsphase}
\begin{frame}
\frametitle{Auswertungsphase}
	\begin{center}
    \includegraphics[width=8cm,height=4.5cm]{img/EvalPhase_showOwners.png}\\
	\end{center}
	Punkte gibt es für...
	\begin{itemize}
	\item die richtige Antwort
	\item eine \glqq gute falsche\grqq  Antwort
	\end{itemize}
	Aber das Spiel lässt sich nicht austricksen! Es gibt Minuspunkte.
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Lerneffekt - Auswertungsphase}
\begin{figure}
	\centering
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/EvalPhase.png}

	\end{minipage}\hfill
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/explanations.png}

	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Lerneffekt - Auswertungsphase}
\begin{itemize}
	\item eigenes Lerntempo
\end{itemize}
\begin{center}
	\includegraphics[width=10cm,height=5.5cm]{img/EvalPhaseTimer.png}\\
\end{center}
\end{frame}
